「小學雞」專訪：沒想過會大四喜 艾馬利難取代雲加

十年前，阿仙奴作客四比四賽和了當時力追榜首曼聯的利物浦。在那場比賽中，最令人難忘的無疑是兵工廠「沙皇」艾沙雲的大四喜。

艾沙雲當時從辛尼特加盟阿仙奴僅三個月，但日前接受天空體育專訪時，艾沙雲表示，那對他來說只是一場普通的比賽。

「對我來說，那只是一場普通的比賽，沒有什麼特別，在賽前我沒有任何特別的感受。」

「當我踏上球場熱身時，我在想『我們今天不會輸』，這是我賽前唯一有預感的事情。當然，我沒有想像自己會射入四球。」

「當人們遇到我時，他們常常會向我提起這場比賽。我很慶幸自己參與了那場比賽，我也樂在其中。」

「如果你只看數據的話，這確實是我職業生涯中最佳的比賽。但環顧整場比賽來說，我有其他踢得更好的賽事。」

那場史詩級的比賽已經過去十年，利物浦本週將在晏菲路迎戰阿仙奴。阿仙奴開季後取得兩連勝，這是他們十年來的首次，不過艾沙雲認為，艾馬利仍有許多工作要做。

「雲加執教這支球隊超過二十年，要找到他的替代者是非常困難的，所以我覺得艾馬利現在的處境並不太理想，但是他第一年帶隊的成績確實不錯。」

「他正在打造一支球隊，這需要時間，我希望他能成功。保住聯賽前四是阿仙奴今季比較現實的目標，畢竟曼城和利物浦實在太過強大，他們是冠軍的爭奪者。」

艾沙雲在二零一三年與阿仙奴約滿後，返回了母會辛尼特，輾轉後在去年宣佈掛靴。雖然只在酋長球場效力了三年，但三十八歲的「沙皇」表示，自己一直會是阿仙奴的支持者。

「我當然是個阿仙奴球迷，為什麼不是？在我在英格蘭的歲月裏，我只曾為阿仙奴效力過。我仍然是一名阿仙奴球迷，這一點永遠不會改變。」

小學雞

好掛住佢
佢係第一個因為加盟阿狗而令到我好開心嘅球員
第二個係奧燒

好記得當年搞咗成個一月
好多個48小時 一時接近一時又失敗
最後係傾唔掂數 點知大風雪搞到艾沙雲飛唔到返俄羅斯
跟住好似過埋deadline先簽到 真係開心咗好耐
嗰陣成日小息 lunch 放學 都會偷用課室個電腦上網睇下有咩最新消息

原來已經38

佢真係好遲成名
我第一次聽佢呢個名 係07-08歐協盃
跟住一季後去阿仙奴已經係27歲

Btw佢08年歐國盃對荷蘭嗰場 係我見過最精彩嘅個人單場表現之一
去到120分鐘仲撚狗咁撚荷蘭

對疤個場正D

十年過後，小學雞都出嚟做野了

沙皇應該利嗰場正啲
但對阿迷嚟講 一定巴塞正啲
當年要贏哥狗隊巴塞簡直係天方夜譚

成個霍金咁

證明兩個都係天才

你個名

遺憾係阿狗一隻杯都棒唔到
阿狗欠佢既

而家諗返 真係唔明點解當年可以幾年都冇盃落袋
法比加斯 雲佩斯 拿斯利 艾沙雲
四個都係有能力喺大會踢主力嘅球員

佢地四個 喺全盛期 一齊踢同一隊
仲要夾得順
但係半個冠軍都冇

仲有果陣已經係最高峰期既禾仔牛奶仔 真心果陣既牛奶仔 令我覺得英格蘭終於有個控傳大師帶英格蘭攞盃 五年內上到最頂尖中場 點知

認真 個領隊真係有問題 唉 想唔認都難

佢太遲出國了

因為條死老野囉

記得果幾季都係屌個領隊唔買個好防中同中堅

咪又係勁得果一兩季

咸了

關雲加撚事咩...
雲佩斯係啊記最後時光先最撚勁
成個S7咁撚樣

有前冇後，冇計

史基拉斯 施維斯達 迪左奴 艾蒙尼亞